【同Type大對決】VIUTV Kath仔 vs CCTVB 劉佩玥

正皮

負皮

劉佩玥一講野就覺得佢好煩

點樣同type

一定係kathy仔

正皮咗

邊撚到同type。。。驗眼啦
kath仔正咁多，你去同隻saw play a game算啦

呃正皮
kathy仔好撚柒閪鳩正

邊忽同type

同type係指都係女人？

Kathy仔正咁多 點比？
Btw有冇人覺得kathy仔似姜濤
以上兩位睇到都唔好嬲 純討論

Kathy仔長髮好睇好多

kathy仔第一次出現我就以為佢係姜濤

而家都係咁覺得